支那順豐員工攔截外國捐贈口罩攞去私人轉賣

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

抗疫保命
推翻暴政

等睇支那人自己害死自己同胞

打劫就係打劫
乜撚嘢截獲

支那順豐死全家，
早日執

支那順豐咁想出名，
一齊搞大佢

支那順豐 死全家，早日倒閉

哩單要twitter

你的快遞已被打劫

本來想係加拿大ups/fedex運口罩返香港，點知佢地話如果係口罩或黑色衣服就會收唔到或no guarantee ship 去香港

賠撚到佢破產

😎

屌你老味自己人

人命點賠

支那所有野都長期缺乏監管，一有事果陣梗係爆到九彩

咁撚仆街

支那人 咩都做得出

咁仆街既公司邊個敢用

on9
唔係直運呀
真係想搞死香港

Twitter

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

支國新聞 特別係辟謠新聞要掉轉睇

可防可控=不可防不可控
造假=屬實
物資充足=全部落格

做賊做到咁風光 屌你老母

Sf=垃圾

所以一直唔用支那豐

裝修全港順豐櫃同鋪頭

港豬:不了,一陣大家都無口罩用

Push

順豐已經收歸國有

俾人裝修肯定支那人都贊好

係咪要等全球停飛支那先有希望？

this is chi na

順豐不嬲on9
全部野都係假 所有數據都係作出黎
利申：做過

順豐係大陸算叫最好服務嗰幾間嘅快遞
都可以做到咁 抵啦支那狗

一變國企，立即收皮

香港有班都係咁，想話唔係同種族都唔得

中國人有個特點 做完仆街野仲要拍片放上網

斷正都仲要講大話，連支那人都醒目冇俾佢愚弄到，自己做臭個朵，等仆街啦

應該加拿大有機會飛中國
要美國直運先得

死賊仔所為，仲咁理直氣壯

支那又贏
下次就會斷所有同美帝既交易

冇制度冇信仰既國家 一遇到危難就見盡人性最黑暗果面
之前有單支那紅十字會又係當街打劫口罩物資什至上埋醫院攞 地獄鬼國絕對唔係鳩吹

支那狗啦支那狗

唔出奇啦
支那順豐

做生意做到咁邊有人夠膽用

[url][/url]

洗乜我哋插手

推上報 以後點用順豐

以後永遠買野要送貨問定用邊家送，順豐？不了！！！

劣質人真係應該死全家

幻想自己截獲口罩，邊個要邊個來求我

ᶘ ͡°ᴥ͡°ᶅ ᶘᵒᴥᵒᶅ

明搶

順豐等仆街了

up

推

可唔可以搵齊軍事大國炸撚咗中國算撚數

對於佢哋嚟講只要自己無事就得
之前有父母自己上機單嘢，你就知佢地無野做唔出

就係因為平 全世界網購公司都用 痴撚線 但今次單野出事就勁撚多問題

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

push

留名睇佢告返人地轉頭
中國法律

佢係唔係官二代先

官二代仲係中國? 一早走左去外國啦

唔係既話應該一係冇事發生，一係佢賠比順豐